今晚我中頭奬留名者各人1萬

街外錢齊齊收

已跟 同樓豬共享頭獎

留名

Lm

lm

LM

已跟，又平分

thanks

留名共享頭獎

留定名冇壞呀

Okok

留明

Lum

多謝晒

On

ok

LM中咗走數

等睇頭獎三注中

已跟注

LM支持樓豬

今次無買,支持

lll

等收錢

Ok

中一

留名支持

留

多謝樓主

多謝

留名跟進

祝樓主好運
Lm!

Lau ming

嗰一億係我 照留個名先

係都我中先啦

lmlm

跟機

留名 多謝樓主

留名
睇走數

跟

LM 祝樓主好運

跟樓主買左 共享一億

係比先好

Lam

Lauming

留名 等錢用 望樓主找數

Lm!

算啦

Thanks

thx

Lm
wait for that good luck

Love 樓主

咁都上熱門係咪低能

邊有咁符碌
狗會又可以造馬
算罷啦

留名
利申知自己唔會中 留名算

留名！

留名，多謝樓主

留名
多謝樓主

留名
樓主擺低張飛

cls

世界和平

lauming

留名，謝樓主

留名收錢

留名無蝕底

我了

Lm，走數正契弟

😂

留名頭獎過百註中

LMMM

Ok thanks

收皮啦

Woohoo Thanks

留名啊

好

Gun!

。lm

留名，唔中都多謝你

LmLm

Lm thanks

。

自膠 留名

lm先

多謝巴打

加油阿 樓主

多謝先

祝樓主一住獨中 I love you

im

好多痴線佬

好 留名收你1萬

掂lm

一鍵留名

好 街外錢齊齊搵

留言

Thank you

屌又唔中

中啊！

完，898

留名等收一萬

下期請早

中左

得半注中喎

Hi

Lmlm

留你地老母個名 開撚左喇屌你老母

Yeah

錢啊

中咗？
名已留

中左咩

lm jm9

?